（健身撚）有冇人食開BCAA

食左一星期左右，performance 真係大大提升左起碼20%
跑5K本來跑緊27分鐘，食兩粒再跑跑左24分鐘出黎，仲要成程冇攰過冇唔夠氣既情況出現，我自己都嚇左一跳，舉鐵果陣又唔知點解可以做多左2 set

有冇巴打食開又有副作用？我上網睇過晒D side effects，我一樣都冇

健身應該要純正，要無添加純天然，做多啲抗壓運動，巨大重量，先可以達到精氣元。

其實好多whey protein都已經係加入BCAA

只要份量唔好過多，一般都無咩大既副作用

Creatine

心理作用

Whey本身都有bcaa我覺得唔需要額外食

我果隻都有
食緊Og gold standard whey isolate
但fasting果陣唔飲得，唯有食冇卡路里既bcaa藥

Why Iso100?
Are you lactose intolerant?
If not then isolate/concentrate would be a better choice as they destroyed a lot of amino acids while making hydrolized whey protein

Anyway市價$580

以力量黎講我覺得creatine 明顯d
bcaa 奶粉本身有，無額外補充

Creatine我都有食
食緊20g/day

因

Loading 期？ 我load 完都係keep 住食10g 每日

係呀loading緊
Load完一日食15g算了

估唔到身體咁難produce creatine

先不論BCAA 有用定無用，師兄你個performance 提升成20%，似乎已經超越晒佢聲稱嘅功效

神呀